一星期返五十個鐘算唔算多？

計埋ot

香港地算正常 不過我已經覺得多
it有冇補水？

星期一至六 朝8晚六半

番十放6 中間lunch無錢 番五日 但得18.5k

一至五
14.7k
正常時間9至6
經常ot到7 8 點
試過多野做要ot到10 11點
但冇補水冇假

辛苦晒

無
乜都無

60 個鐘，輪更
ot 補鐘無補水

儲下經驗先囉，始終係contract

好多行業都60個鐘(連OT)

我有時80個鐘都有

邊行咁刻薄

mtr 前線狗
42個鐘
連埋ot 48左右

之前睇好似香港平均一週50.幾個小時

入黎諗住睇飲食業Vs十二碼保安
鬥慘

銀行
其實長工Ｄ福利唔差

廚房佬 返1030收2300 冇落場
新界出九龍車程來回3個鐘

1-5 8點至5點 但係每日加班加幾粒鐘 一日14粒鐘都試過
6 8-12通常又係加班
OT冇補水

一星期返66小時 未計ot
有時無假放就77小時
平均一星期ot10個鐘左右
即係87小時 月入萬二蚊
歡迎鬥慘

朝9晚11 間唔中2點
有時星期六日都要返
工程狗

咩工黎

42個鐘, 有ot錢 有銀行假

不過成日比人屌

咩工